(集思廣益) 我間房門後面有張椅跌左落黎，卡住左度門開唔到 , 點算好

如題
只夠位攝部電話入去影到張相 , 但唔夠位伸隻手入去
有沒人可以幫下我

幫推

用下你個死人腦，以後瞓廳咪得囉，間房放棄啦

今晚平安夜咁凍 , 我唔想沒房入

Thanks

我怕度門會爆

用鐵衣架拆開屈到L型勾開佢，一條唔夠力就兩條

爬窗啦

我試下 ! 唔該ching

一定唔夠力

要唔係要佢勾哂出黎，勾出半呎佢都開到門喇

去買把拉尺，用前面個鈎拉走佢

岩岩試過用拉尺, 佢kick 得有D 實 , 拉尺唔夠力勾開佢

又黎

用氣球

試下拉個環保袋

度門下面有D 窄 , 唔係好夠位攝個衣架入去

換樓

用多兩條駁長扭實啲，喺門邊伸入去

拎鐵衣架勾

幾口鑼絲拆左個門去

吓唔明你下面張相點影

賣咗層樓買過間新屋咪得

果個位太窄 , 未show 到果個位

幾個L型勾左佢
再搵條棍之類 long起佢一野起

淨係攝部電話唔擇攝隻手, 之後禁制影

用下你既偵探頭腦
先對得住你自己個username嫁嘛

地拖/掃把棍入唔入到

射篤精入去, 18年之後叫你個仔開返度門俾你入去咪得

衣架屈個勾出黎 喺門底攝入去棟直勾到就向右拉
喺衣架拉直前郁到張櫈就你贏 唔得就再試

邊有卵係入面呀

兩條唔夠就四條
四條唔夠就八條

千祈唔好拉個環保袋，冇佢頂起張櫈既話張櫈落左地你就準備爆門喇

S形勾, 衣架, 長繩

衣架駁衣架, 駁到夠長整L形去到張櫈
衣架最頭係S形勾
示意圖 -———S

伸入去之前, 將長繩縛喺衣架中間位置, 長繩set 喺門上面位置, 作用係用黎控制衣架上下,衣架駁得太長,好難控制上下,

整好就可以伸入門, 一尻拉開張櫈!

用津路

用唔到間房會瘋狂壓價

我反而建議衣架屈個L出黎 喺門底攝入去
L衣架頂返張凳上去

用紙皮喺門底盲掃

早兩年高登有人問過

Ching 好有心
我試下呢個方法

爬窗入去咪得囉 蠢

正評

不停開合度門
張櫈會移位

有冇常識
卵子都唔掉粒入去點變受精卵呀
單性繁殖呀？

都係亂尻咁諗, 希望ok....
最緊要駁得夠實, 扯櫈個下唔好斷, 唔係多多衣架都唔夠玩

用槌仔係門到作個窿

塞支津路入窿到射走張櫈

大力出奇蹟

大生物學家

繩+勾+門把手

我應該拋唔到咁準

5點了 , 仲未開到門

火攻

開左未？
門下夠唔夠入衣架？
如果門下夠入衣架，將衣加拆開，屈C型，尾果邊自自己，掛頭入，係張野既正下入橫入，入左之部份後扭直，架向上，應該就會插住左係2條柱中間然後向右拉。
然後沒有然後

我都試過有野頂住門開唔到，你試下不斷用震動力，震鬆張椅，令佢走位，我上次成功左

用津路水炮
射撚爆度門佢

睇friends學下

搬屋啦屌

sorry, 今日day off

仲未開到 , 依家都係用緊衣架試

拆撚左道門咪得

今晚要同個死仔慶祝生日呀

自己揾衣架慢慢勾啦

zip個氣球係櫈底, 用條喉駁住, 係出面bump 氣吹漲個氣球

拆唔到呀 , 未夠位放螺絲批

好笑
最鍾意睇呢d

你攝條鐵尺入去，推唔推到隻凳腳？

Call消防爆門

折門鎖
用門鎖個孔 放鉤入去鉤起張凳

mirror 個電話mon 出廳，開住相機黎勾

門底推走佢?

今晚平安夜想靜靜地有間房仔打下丁都唔得lu

冇睇相, 自膠

用把長遮會唔會勾到凳腳 ?

門底有多位？

樓主 你身邊有冇尼龍繩之類既野？

好似有 , 有咩方法?

其實都幾窄下, 勉強一個衣架位

比返間屋人啦

比返間房人啦

你試下搵野拉開個白色袋先

度門整個窿推走張凳
之後裝返個貓門，再養隻貓

其實用衣架喺門底條罅打橫了開張凳得唔得

可唔可以用門上面做支點 用一條長繩 個尾係個勾 吊起張櫈

認真 閂返度門 放返鬆個位 然後門罅用長尺撥走d雜物

然後下個post就係門後面張櫈卡實咗之餘仲有一堆衣架阻撚住哂

繼煲蓋後又一經典

衣架唔夠力就整多幾個衣架

一支衣架易折灣

之前試過道衣櫃門跌落口水
我哥叫咗個大隻消防朋友上嚟一齊打甩個門鎖
喺個窿到推返起道門

嚟

用長鐵尺一篤篤開張椅子

問題係套唔到條繩去張櫈到

學下閪部牛仔咁拋繩
繩頭加鐵勾
勾中就扯

搵條繩綁住張櫈跟住向自己嗰邊拉 將張櫈拉斜佢

我都試過類似情況
直頭少少罅都開唔到
最後成道門用鎚仔拆左
到而加都未有門

我唔想呀

係門底攝L型物

買強力磁石用繩綁着門上面慢慢落去黐住張凳

拆左個門鎖? 個窿應該夠你入個勾

係門底攝L型物件之後轉個L物，務求令L物掂到個櫈pand,將個櫈pand推高去

攝L形衣架落門底 一係頂起張凳 一係勾住張凳啲支架位 向右一拉

條繩個尾係勾喎 將條繩既尾綁落個S勾到 將個尾fing 左過對面之後 個勾就會慢慢sir落去 之後你再亂鳩咁chok條繩 睇下勾唔勾到

唔夠力呀

仆街我個銀包仲要係房入面 , 點算好

留喺連登一齊做毒撚啦

有無用過衣架勾走張凳

睇你都無女架啦 今晚漫漫長夜 慢慢鬥掂道門佢囉

搬屋啦，仲諗

L字衣架入去果邊盡頭縛繩 繩過門頂啦

係外牆搭個棚爬返入去

好勉強攝到隻手入去, 依家攝左把遮入去, 但發唔到力拉

縛繩喺把遮度 喺門外拉?

要快手就俾錢請專業人士就解決到，但係未必夠時間買料

用把遮個鳩鳩住拉唔得咩

用力啦仆街 成日打飛機

唔好向出拉 向上頂起整斜佢 就推得開度門

得手腕, 發唔到力

其實拉到白色個袋就會郁到張凳（白色個袋好似箍住左張凳）

手伸入啲 用桿桿原理
放係椅下 打斜45度卡住 一野向下拉

一係你搵條繩綁落把遮個尾
再係門外拉

終於又出呢d 神post

建議你買個大氣球，由門口推入椅下，再吹脹。 如者可以推起/走張椅 好快搞掂

好似以前睇過類似POST

我之前廚房煲緊水又係頂住咗度門，仲驚險

手指逐下逐下拉囉, 張野有幾重啊

喺頂攝支魚干入去釣

又多把遮

小心櫈腳kick住條電線，唔好用力扯

你把遮勾到發唔到力,可以向上拉,張櫈向上郁你就推門,到門咪可以推郁張櫈

勾個袋 睇下個袋會唔會拉到張椅

樓主開台直播大家幫你

你應該用槓桿原理，將把遮攝櫈下面，跟住揾高嘅野攝遮下面，然後推高張櫈，未必推得起好多，但之後可以用度門頂實，咁你門罅位開大咗，又可以再用其他更有效方法。

拉果陣閂番細度門 你開到最盡攝隻手入去=度門同張凳頂得更實

爬出窗入房

點樣搵d 高既野放係遮下面，無位比我入

張櫈頂得好實，完全唔陏咁濟

6:30 了 ...

隨意門

你都攝左把遮入去 攝多個有d厚度既野都唔得?

樓主有無頂書2面果啲書架
試下插落門底再大力拗佢再向右郁

留名

拎支地拖棍/掃把撩起靠門口嗰邊唔得咩？

地下白色袋你都清唔清到？
清啲位出來先啦

佢纏實左張櫈

仲未開到門

落一落去日本城之類 睇下有無咩棍勾 棍夾岩用仲好啦

試下用condom

你摸唔摸到個袋條帶？

津路水炮

屌 就7 點了

唔得，佢係最入

試左用繩拉未？縛遮柄位再放番係呢個位 閂返細道門再拉（+chok)

試下整走個門鎖?

樓主，你隻手伸到入門後嘅話，試下用衣架整呢啲勾，勾到張櫈，就縮手係外面扯條繩，應該比用遮易勾好多。

但打橫拉都應該都難 條繩如果經到門上面 好似前面巴打啲圖咁大機會啲

無卵用

記得要拉櫈 腳
拉門果邊你可以 CALL 人黎拆門

用地拖棍叫起張櫈 等佢斜番 再推門推番起張櫈 咁得唔得？

其實攝到條線入去張椅中間個洞度再向右扯得唔得

其實樓主唔應該橫向拉，而係應該垂直搵野吊起佢，好似釣魚咁玩，一條魚絲加個鋼勾仔已經夠做

仆街，睇到live 都未開到

好想去樓主屋企幫下手

寫個地址來

拉個環保袋 睇下

門上面掛左d 袋同衫，kick Q 住拉唔到

你用橫向個條棍引導垂直魚勾移正個位

拎兩部電話，FaceTime 睇房入面咩環境，再自己諗下點推開啲野，夠位入去你就搞得掂

打直放碌棍
後手放棍去椅底
頂起個椅頭 等佢企返係度

call飛虎隊係窗入面跳入你間房幫你攞開張凳啦

屌可能真係得
sip佢係櫈同牆中間
再吹漲佢頂起張櫈

仲有一個方法，用兩錄棍，一條L形插入櫈底，一條直棍用槓桿原理頂起L棍

要追post了 好想知你幾時開到度門

等緊人返黎屋企一齊諗計

力解決到嘅問題都諗咁耐
大力少少推對門整淆張凳咪得
對門一定唔會爛

樓主係咪絲，係絲大把9公沖上黎幫你搞

佢呢步做快左 應該好似上面果BRO打咁講 雨傘手把駁線再係門下攝出門 一頭一尾拉

你打開門拉會頂實張凳
試吓關返道門再係門底搵野頂走佢

追到Live

我試過

放氣球吹脹佢

拉櫈腳

仲未開到

試下搵把鐵尺屈成u形，由門底攝入去頂起張椅

電磁石喺門外吸走張凳?

我講嘅係近嗰條喎
唔係纏住張凳嗰條喎

仲有咩工具ar

live了仲未開到

拉開道門啦

加油

條隙咁細，又有個門框頂住，你張相點影㗎

搵張紙皮
門下面條罅攝入去成張櫈下面
跟住慢慢移張紙皮去拉開張櫈

仲未得，用繩果個方法唔得，會kick 住。
手又攝唔到入條la 到

隻手唔入，淨係攝部電話

犀牛

其實你住邊頭
不如搵巴打幫幫手
多個人多對手多個腦

軟尺 + S鈎
用膠紙痴死個S鈎係個軟尺尾
之後點做唔使教啦

問鄰居借隻大水牛，綁住門鎖，然後引佢跑

俾返間房人啦

用盡力推一下然後攝個地拖棍入去搞
加油呀

幾有諗法

其實唔難
你都話衣架勾到入去 但係發唔到力/彎左咁解
你用一條繩 繩尾打個loop 然後用衣架勾佢入去 再用衣架勾返出嚟
嚟到呢步都唔洗我教啦嘛
一係打個活動稱人結 一係簡單啲就咁繩頭穿個loop
然後就出盡力扯走佢
（最好戴手套 或者將繩尾綁落一個可以拉嘅嘢 例如carabiner 鐵製品）

得啦 肯定掂的 收工
（利申 密室逃脫專家）

Lm

搵開鎖佬

但卡住左....下面攝野 移位都無咩用

你張凳越拉越實
你試下用把遮推佢去最入
咁你道門可以打開多啲

Live

lm

開鎖佬幫到手咩

佢已經係最入了 ...

開唔到唔洗錢，點解唔搵？

竟然live到

報驚啦仲問

拆左道門佢啦屌

屌自隊一打
當我無講過

江戶川應該好撚多計仔wor
你自己都諗唔掂
人地點幫到你呀

有冇諗過做蜘蛛俠？

關曬度門先拉
你開住會頂死佢

拿拿臨去屈記萬0買一打ky溝稀小小，然後用津路水炮顏射入去，包你出入自如

反覆試幾次應該張凳會移位 有機會開得返

夠唔夠位拆門[較]螺絲?

材料：
彎咗嘅鐵通(如圖)
塞住左嘅門

Step 1:
水平將條鐵通由下面插入去

Step 2:
打直條鐵通

Step 3:
向左一揈 張凳就推開啦

只可以利用個袋條帶拉起張凳
但用文字難講 食完飯再指點

你先準備一條細繩 可sip入門底 三米以上長
一個灣勾 同樣可sip入門咁幼

各巴絲明白可以講解畀樓主聽
我懷疑佢不夠常人聰明

灣勾用膠file 甚至卡紙自製即可

屋企有冇電鋸？

樓主落街買大隻仔奶粉沖黎飲，飲完再用遮勾張櫈出黎

鳩住最靠你果個位 向上拉把遮都唔郁

完全唔明點解勾到把遮入去都搞唔掂
你話發唔到力向右拉我明

你捉住遮尾 成個人企起身
張櫈唔會起返身
但點都會斜多少少
到時你隻門又可以開大d

屌用衣架勾住個環保袋之後拉

如果拆到個門鎖，就可以閂門，勾張櫈出嚟

踢q 爛度門啦

今日趕住去屌閪 梳

開到未

有繩有鈎，唔好嚮上面鈎，響門邊攝入去，用把遮吊住個鈎去到張凳
跟住之後唔使我教啦

仲有點解你會鈎遠啲條鐵 中學冇學過torque?

買個夾垃圾個夾 試下

睇圖你應該要山左度門先有空位拉開張櫈
尼龍繩加個勾
勾住張櫈
條繩zip係門邊
出力向右拉睇睇

成功未

鋸個洞出黎算啦
之後又發生同樣情況都可以用

直接搵d大月曆掃下佢咪得

搞左咁耐都未得?

呢個平安夜夠晒充實

咁八條唔夠呢？

張凳希望你平安夜唔好喺房打飛機
出街啦

間房幾大
窄到咁你係Harry Potter訓開樓梯底

Live 仲未開到？

正確答案咁快比人破解

樓主除左個銀包 係咪個腦都留低左喺間房入面

上面拎繩勾掟入去
之後拎衣架了到佢勾到櫈, 再拉

拉尺加S鈎
用膠紙挷實個S鈎係個拉尺頭就得

其實可以試下但好似冇人理你

有d係用腳制bump氣入氣球
用氣球lon高張椅 應該work喎

拆撚左度門佢啦

叫人喺入面開門咪得囉

係唔係未搞掂

還返間房俾人啦

日本城買條晾衫繩，幾個S勾，上下套住度門，攝入去之後向下扯條繩

擒窗入去拎返起張櫈啦 你客廳個窗同間房應該唔會隔好遠掛

多謝大家幫忙，終於開得返道門

Ho ball

就係呢d 仆街櫈

一味推門緊係唔得
用下個腦試下去拉到門

平安夜有房入了

點開架？

講返個方法出嚟等第時啲弱智唔洗搞咁耐啦

點開？

同問

剪指甲啦

最後tick 起到張櫈少少，道開大返少少
原來仲有d 雜物頂住
之後叫我細佬捐入去拎走張櫈，再大力推一下
終於開到

點解細佬入到去 對手唔得

順便裝修

後尾再開大返道門少少佢先入到

日本人度門要向外開，係有地震嘅智慧。
btw,
方法1，搵野頂住條隙，然後搵又展又硬嘅間尺喺門底“了”張椅。了到唔頂為止。

方法2，爆門。

感謝大家用平安夜咁寶貴既時間留意呢個post , 祝大家聖誕快樂

1. 退後10步
2. 全力向門跑
3. 撞落去

boom!隻門絲毫不動

識貨，牧田好野黎

你細路係隻貓

佢細粒

完全睇唔明個post嘅圖

隻門發動傷害反射

效果極佳！樓主受到50點傷害！

好好笑

5cm?
Btw, merry Christmas 恭喜有門入

試過一次，打穿度門，再慢慢拎返起張櫈

咪咁認真啦

3 個鍾前已開到 多謝關心

屌

由底zip個波再吹帳頂起張櫈

有冇試下拉開對門

頂 我上次又係咁
之後「咬」咗條鐵變L字型
之後頂起張椅

拎條伸縮桿或者衣架(屈成一條長條型有勾的)
勾返張凳出黎

樓主你入到房未？

luve

狹癬順手的

過左120/80 已經唔正常..要注意一下飲食..
宜家高血壓..要長期食藥

呢個post唔知點解令我諗起之前有條友好似喺朗豪坊廁所比人反鎖咗

放啲白蟻入去，等佢地蛀左張櫈就開到

拆爛道門會吾會簡單d

咁簡單既野都要上黎問